要改變的。

想改的還真多。。一天一條來吧06232012改變早晨設n個鬧鐘的強迫症。06242012改變晚上睡覺前查郵件的習慣。（06262012：沒有改得掉。。一看到郵件就強迫自己去回復。。於是黑眼圈加重）06252012改變白天用youtube／douban／etc聽歌的習慣。06262012單曲循環可以，可是喜歡重復看一部電影／電視劇的習慣，還是改了吧。。（特指：情書，宮崎駿，各種韓劇，惡吻，命中，我可能不會愛你，etc。）06272012巧克力不能一整盒的吃。。06282012Complete at least 75% of your to-do list, everyday!06292012計筆記要有耐心。06302012對於Excel也要有耐心。07012012完成小任務時不要分心。07022012回复邮件要及时，不要因为需要再三揣摩而拖延。07032012一定要虚心，但是所有的机会都是要努力争取得到的。07042012克服telephobia07082012purchase要果敢一點07092012efficiency!07102012Packing不要拖沓